港鐵嘅保安程度算唔算係世界級

深水埗站有人開槍 月台助理處變不驚通知警察擺平事件

n賓唔放針,轉玩槍咁勁

算 起碼你放唔到針係港鐵

樓上兩位block咗睇唔到

樓上兩個係狗

特西連槍都開埋

25?

你快過我

佢有份制服兇徒

職員垃圾

容我張狂 恐怖份子都攻唔入港鐵站

yes, 起碼d鐵椅插唔到針

未試過

你依個恐怖份子都讚

好彩唔係我

樓主放唔到針？

25

好難

樓主無放針

你錯

報得驚，豬蛇唔該開file跟進